塞地鐵係塞全日定係淨塞上午？

正＝塞佢老母晒全日啦！

負＝半日算啦 下午放佢..

但午後要集會喎

一係癲d，下繁再塞。

！！

塞全日點出去集會

咁點集會?

晏晝放工唔洗塞啦，直接去集會幫手

冇得番工 放工
咁會點算

上午好喇
下午要準備集會

屌投撚左錯
淨塞上午好啦，下午大家要去集會呀！

集會好似重要D

去自己區集會

至少塞到3-4點！！
但小心有狗！！

正好係上午塞完 有班放棄返工/被罷工 係屋企食個飯出去集會
咁先多人

塞到12點

塞到兩三點啦，如果唔係好多人下午都要返

一通返車就再塞

下午要集會

垃圾公司出Email叫人2點前恢復正常就全世界返office

Sorhi錯負皮

唔緊要，真心塞到兩三點到去集會好啲。

塞全日點集會
集會無人點show俾社會睇有幾多人罷工

Agger

借個位分享地鐵+火車攻略:

千祈唔好搞有側線同渡線嘅站啊!

塞全日啦 唔洗指定地方集會啦
大家十八區遊擊啦

7區集會就係想大家無交通工具都可以出席到

揾邊個報，記者都要到架

你不過話屋企集會

塞全日點去集會

放過我啦。。。。TKO人表示出唔撚到去

半日好，仲要出金鐘

全日，不過中午休息時間比人去集會

塞到一兩點

班仆街比D咁既回應?
半日就收手? 唔撚係呀

塞佢老母呀

叫佢比錢你搭的士

咁啲人點去集會啊

冇地鐵去唔到集會

塞上就夠啦，下就集會，同埋早上番唔到工，我諗冇咩人會仲番工

塞埋放工時段啦不如 班社畜咁鍾意返工點解要比佢地放工

塞到下晝點俾手足出來集會呀

全日???

阻人放工
民意一定逆轉

半日

七區集會

日日都集會架啦

集會完 四五點再開始塞

！

上午夠了, 下午要比大家去集會

放工一定唔可以塞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

放工一定唔可以塞,認真!!!!

下晝都要罷工喎

至少塞到2點啦
下午班人都要被罷工
同埋腦細冇籍口逼人返下晝

塞到3，4點啦，有人下午都要返工

好多人真係罷唔到工，放工會嚟7區集會架
晏晝咪撚塞呀

一兩點一定要塞 下晝返到都唔算罷工

塞一兩點 5點開始唔塞咪得

下繁塞黎做咩

點出去集會

午後要集會

必須全日，唔係要返下午

塞到12點，然後大家去7區！

又係喎
自膠

點去集會呀
d人去單唔到集會，咪當被罷工

你7區有集會，公司都會放人啦

下午集會呀

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

下晝要集會！

大佬要集會呀

淨係返工同放工時間

塞到5點都得，集會可以去夜晚

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

等好中意返工嘅藍絲留係公司訓 唔使返屋企

塞到夜晚再後join囉
七區巴打自己落都隨時夠人

有冇多d集會details, 身邊唔係好人知, 有冇文宣圖？

屋企人話大圍已經有巴士可以去返工

必須全日
否則好多人會返工

今日遲到既要夜晚通霄OT

下午要集會, 你塞咗,
我地成班學生點出嚟?

下午要集會啊 塞左出唔到黎

咁集完會點返屋企呀？夢遊左咁多日，俾我瞓吓!

唔好阻人放工

禁米出唔到去集會，可唔可以塞到十二點之後二點再塞過，之後六點完去金鐘

跪求全日，公司開左聲一通車要番番去

夜晚就唔係罷工集會啦

現實係火車一通就好多人都要返工
集會明明7區都有, 去附近既集會都要靠鐵路? 真心咩?

12點算啦，俾人出街食個飯先，先至有力去集會架嘛～

香港有幾多區呀?

7區集會 唔係夜晚咩

下午幾點，無睇到

會有D唔敢去塞的和理非巴絲出黎幫手集會

幫下手 罷唔到工

算啦

大佬我出唔到嚟集會
新界東要去沙田㗎

要集會呀

有18區又點?
黃大仙係九龍住既得MTR去到咩?
住港島又得MTR去到金鐘?
新界有4個區可以集會, 全部都唔洗依賴MTR都去到

現實係好多公司只係叫人睇情況晏就返~
你到時一樣無人去集會
自己諗

same here

留半日啦，仲要集會，留條路行下先

塞全日會冇車出集會

工已罷，喺集合地點附近商場涼冷氣等開波

如果到時狗鐵再玩野，北區市民請搭巴士小巴過黎屯門。

如果kmb和mtr玩野真係停駛，真係專心留家罷工。

下午要七區集會 show人數

覆佢，reply to all,
病咗點返呀屌你老母

下繁要比人去集會

大家去返自己區集會咪唔洗搭地鐵，理想咁諗

都要留D方法俾人去集會既

依家係要癱瘓經濟 要番工既人 下晝都係會番

唔好塞全日 要集會啊

收到風好多公司叫下午返工，至少塞到2-3點！請廣傳！三點後再匯合集會！

會唔會有區議員可以幫手每區搞集會？

元朗行去屯門?
火炭行去沙田?

我要去集會 放條路俾同路人啦

塞到2-3點先去集會，好多公司已經叫員工下午返，睇死D人12點散！

起碼塞到3點！

我要去集會

依家係要show有幾多人肯"主動"癱瘓經濟呀

唔好塞下午啦
利申：天水圍人要去屯門集會

元朗無輕鐵去屯門?
火炭真係可以行去沙田
用下腦

要去集會

如果真係集會要人數，可唔可以改做4點開始?

至少塞到2-3點阿！好多公司叫員工下晝返工，你塞多一陣係正停工，集會無話一定要1點集，3-4點集會成效更大！

利申馬鞍山人去住去大圍先

我老闆話一唔塞下午就要返工 麻煩起碼塞到2,3點

塞全日點出黎集會啊

下午唔好塞啦 要七區集會！！

跟住5點再嚟過

咁想被罷工果d呢? 你覺得肯主動既冇包袱既有幾多

好多公司出左通告話下晝1點返，唔好被人睇死，至少塞到2-3點先走，集會點解一定要1點集？又玩半途而廢？

上午好啦
仲要集會

塞半日就好快回覆正常

都要有車搭先得架

塞到咁都仲唔請假
咁以後都唔使罷工啦

塞到2-3點喇！集會一定要12-1點集？你塞到2-3點全部人都返唔到。你3點集會成效大一倍，成本很低。唔好再玩半途而廢喇！

我要出嚟集會呀

塞到兩三點

正評班友on99?

一定係全日 有公司上午返唔到都要人下午返
最起碼要去到過埋lunch hour

塞到公司宣布唔洗返工咪去集會囉

牛池灣街市 有防暴

半日d 人下就照返工
集會又小左人

真 4點集會岩岩好

On9 元朗行路去屯門？

塞放工會唔會無咁好阻人放工好大罪

過埋lunch hour

一定要1點集會？1點集會全部藍絲公司都要員工返下晝，你塞到2-3點成效多一倍，點解一定要12點撤？

岩

打個比喻啫。咁我用馬鞍山/馬料水行去沙田得未呀?
都係提下可能影響集會人數,
無話不合作運動唔好，
咁我這些無腦嘅人咪留家囉。

起碼塞到晏晝番唔到工

集會有咩用 政府根本唔會理 可能塞地鐵仲好

我要去集會！
下午通返d都唔返啦

塞到4點，好多做零售都仲要返工，要緊要癱瘓商戶

唔該塞哂佢，集會其次

好多公司要求下晝返工
起碼都到三四點

塞咗去唔到集會呀

下晏要集會，嘗試叫人朝早完成手頭工作，下晏出嚟啦。

最緊要放工唔好塞，唔好阻人放工

大家小心，好多鬼叫人12點鐘撤！但如果塞到2點後成效多一倍！集會邊個話一定要1點集？邊個話要搭地鐵集？七區集會啊DLLM！大家唔好被人分化。

咁易行，個個連登仔做行路撚有幾難

屌你塞住自己人 唔俾去集會做咩

塞到兩點喇

塞全日啦

塞到5點，冇人返工，就冇人放工，唔怕會阻到人收工

塞半日
塞半日
塞半日
好重要所以講三次
下午有集會遊行，需要交通工具方便支援
塞左玩死自己
雖然希望班狗唔會癲到下午就開波

過埋lunch hour
話集會個d都係自己/隔離區姐
輕鐵小巴巴士區內都仲有…實有辦法

要起碼塞到兩點如果唔係啲腦細逼人番晏晝

咪撚on9
塞全日點集會呀

7區 又唔係18區

工已罷 要去集會吖

輕鐵都會給馬路架 你塞得車 唔通輕鐵會好暢順？

塞到三點啦 仲有好多人要番工呀下晝

下晝塞啲人點去集會呀

晏晝塞嚟做乜9
用下腦

冇車搭點去

放工再塞
咁撚鐘意返工，係公司訓埋啦

老世話唔塞下晝要返工

要配合我地遊行和集會呀。

集會啦，唔駛塞

全日

一點就集會啦，仲有大把hit and run，be water，12點左右就要放啦

唔塞到兩三點 啲人一樣要翻下晏 點去集會?

集會係分區喎

加油，塞到盡

去集會不了

咁你覺得要搭幾耐丫… 1點後搭2個鐘輕鐵去邊都得啦 …

塞埋lunch後啦

1點集會你塞到兩三點

無車點集會？
我元朗天水圍要過屯門架

正確答案係 上午塞完 食自己帶來既野 去集會 集會放工前完 去塞鐵

係咪想我寶琳行出黃大仙

個人認為可以放一放先，反正等陣一定唔止集會咁簡單，又係塞返

仲有好多下晝要番工既人，塞到兩三點，仲有一個鐘到四點集會岩岩好

如果咁講，你想塞地鐵使鬼今日塞
本身和理非罷工集會，顯示有幾多人願意癱瘓社會
你講到唔重要，咁以後唔使預最和理非果班啦

四五點先集會啦

塞到12 ，好多人下午仲要返工，都係集唔到會

塞到4，5啱架啦

塞到2-3點啦 有啲人仲要返晏

大家好撚成功 成條彌敦道充滿哂等巴士嘅人 雖然公路唔塞 但都有直接影響到

你再塞我就要行落山架拉大佬，點去集會

唔去集會咪比777講中係一少撮人

堅係好多人下午要返架，塞到4，5啦

十二點一散, 好多公司要求兩點就返到去報到

理性討論姐 我諗有得請既 都一早請左 我全日既意思都係至少塞過2,3點 效益應該比較好 又可以集會

agree

上就

自己去就近果區，公路已經塞唔到，可以搭巴士，GOOGVAN之類，但一放地鐵，幾乎全部人都要下晝返工。

個重點係，點解一定要1點集會？點解一定要1點集會？點解一定要1點集會？

明明個主導權係自己手上，你塞到2點後成效大一倍，而家好多鬼係度鼓吹12點撤，但你撤左等同於半途而廢，OFFICE阻得三個鐘，零售近乎無影響，好多都係11點半先開舖。

Same

同意

咪撚on9 點會阻人放工番屋企啊。。

其實好多人住村 唔係圍村 係好入嗰啲村 平時靠小巴出元朗市中心 博愛塞死哂連市中心都去唔到 搭咩輕鐵

其實你唔塞D 人返到工咪更加集唔到會

係⋯都諗緊可以點出去⋯今日請左假

下午塞左 其他區點出黎
E.g. 將軍澳

元朗無論西鐵/巴士都塞死 點出
大家會唔會12點左右放一轉人出去

有啲人真係好on9
都塞咗咁耐
新聞都報埋
mtr網站都寫埋
仲要有職員比埋地圖教你搭咩巴士去邊到
都淨係喺㗎車廂月台到屌屌屌
其實你有心返嘅話
一早就應該轉去搭其他交通工具la

至少要比d人去再集會啦

要去集合呀

絕對同意
唔塞到2點，D人返工，更加少人集會。
點解一定要1點集會？？

本身係荔景 已轉場
希望所有巴絲安全

即係你地已經認為罷工失敗囉
覺得本身冇人罷工，要靠你地塞先返唔到工

下午應該先集會，再四散，將香城逼個水泄不通

去自己嗰區集會咪得？

最多到兩三點好喇。唔好阻人放工。

佢通唔通車係狗鐵同黑警話事，因為停晒車D集會就會少人。

咁你出曬啲文宣黎做乜柒

屯門3點先集會，可以塞到2，3點

上午啦
下午又阻人收工又阻人去集會

師兄，好多人身不由己，如果有分部人等下午市返唔到工先來到集會，點解要睇唔起或者放棄呢班人

塞到兩點半跟住去集會

唔好呀 塞到三點公司好大機會唔洗返 咁就即刻可以出去集會

完全唔撚明。又話想集會多人，又話幫罷唔到工嘅人罷工，但係就話一定要1點開始，12點散唔好塞。講撚左塞到兩點成效多一倍，準時開始重要定人多重要呀屌你老母

唔係批評你，如果真係請唔到假，呢類工/公司真係罷唔到工
咁罷呢條路唔岩你地，正如唔係個個可以上前線
之後再大罷工都唔會參與到，今次係開始，唔係一鋪就玩完

如果你地要不合作運動，咪揀罷工同一日啦
出晒文宣先騎刧

真呀
過到3點應該宣布唔洗返 我可以去到集會

話塞全日個d(唔係塞到2點)，諗下你塞既目的係乜？係罷工，罷工既目的係乜？係集會
你塞全日 全日罷工既人就會係屋企鳩fing fing

係，仆街公司

岩，雖然我將軍澳出唔到去
但計成效，塞到2點d公司就冇得叫人晏晝要返工
集會3、4點開始，咁成效更大

我覺得直接繼續塞就ok，唔洗特登去集會

其他區唔知，但係港島可以繼續塞，港島點都有辦法去到中環灣仔，咁就可以行去

塞到2點

一陣出金鐘呀 上就好啦🤣

話啲公司要番外晝個啲
咪由佢地番
半日番唔到工佢地都唔撚咁請半日假
禁撚鐘意番咪由佢地番

去金鐘集會啦 人數少個集會就無意義架喇

係呀屌 啲老屎忽自己住附近 唔怕放工塞車

無所謂架，又話三罷，僅代表零售業多謝你。

新西西鐵塞到3點我就唔洗返

塞到兩點幾啦
全世界被罷工去集會

要去集會呀，我罷黎托呀！

今朝係好成功，不過大家見好就收，要知盡退。
始終大部份人都係要返嘅就返左工，下晝返係少好多。你塞嘅ROI會大大減低。

下午到集會接力！

集會要去，唔係淨係為塞交通先搞不合作
而家塞交通令人罷工可以更多人集會

仲會返工既人都唔會去集會架啦

至少塞埋一點 等人冇得返全日

個個都唔想返工姐 邊有人想收工返屋企比人阻 上晝好啦

塞到1點後 通返就直接去大埔集會

你繼續塞全日，令到好多走去集會嘅去唔到。只會比大眾輿論騎劫，話啲人返唔到工只不過係因為今朝嘅不合作運動，真係真係要有1:00開始就要多人去集會咁先至係show到民意。

上午啦 我返唔到去屯門集會

下午我想去集會

上午玩完 集會聚人
跟住

想去集會但罷唔撚到呀

推

今朝想出黎都無車出到去

利申：北區撚，再一次感受北區既交通配套真係廢到無人有

上水點去 旺角睇專科醫生 好難排期架 搭的士塞唔塞？
琴日塞咪好囉

咁你地呢類工永遠都罷唔到
正如有人係上唔到前線

用其他方式抗爭，但唔好騎刧其他人原定既方法

要比人出黎集會

1點集會啊 屌你老味！！

on9 你塞全日點去七區集會？

下午要集會，塞到11點半好啦

雖然咁多位巴打絲打各有意見
但我覺得有必要跟隨及尊重投票結果

好多連登仔都唔撚用腦

咁多人講，就塞到三點啦！
唔駛返工果啲出到集會場地四點開始，
太陽又無咁曬，都比啲義士抖陣，
今早淋病又出嚟煽動群眾，
今晚最小都七區開 幻彩fing啷啷。
呢幾日經驗，睇下今晚有無機會完成十八區開花。

一星期搞佢一日

以後靠晒你地一小撮人不合作運動
我使撚罷工

巴士

大把服務業要番2:00-2:30 下午通番個個趕番工

塞鐵係因為阻住番工姐 下晝啲人都冇心機再番/搵到方法番左啦 集會緊要啲

下午一定要集會呀！

預左又比人話係5毛 散播失敗論

明明之前話塞朝早唔會影響下午去集會

依家話塞到2,3點等番下晏既人可以被罷工

咁有人番工番夜晚係咪要塞全日？

集會一點開始又話點解要準時？咁當初出文宣既作用係咩？

問心仲記唔記得今日目的係咩

係集會定塞鐵

集會唒馬好緊要呀，因和理非可以參與，塞車攪到人出唔到黎，罷工變真放假就死得
贊成塞鐵塞路的朋友要停啦

千其唔好塞放工

樓主你搞錯左
下午唔係放佢
係我地要去集會
明唔明個分別

呢D人話，好多鬼係咁屌，話人ON9，叫人12點好撤。用個腦諗下成件事就知2-3點百利而無一害，1點烈日暴曬集會。
義士辛苦
零售業阻得半個鐘頭
Office阻得3個鐘頭
大把家庭所累走唔到既香港人來唔到集會

屌屌屌，俾個理由點解一定要12點散？

放工唔好塞 唔係點黎集會

唔好病要睇醫生咪好囉

塞半日啦 要去集會

會唔會可以集會遲少少 塞過左下晝番工時間先
如果唔係好多人有機會被召喚下晝要開工？

塞到兩三點唔洗去集會呀？

咁撚想返工
唔好放工啦

飯個飯去集會啦on9

要去集會啊，下就唔好塞

點解吾塞到五點

要塞到下午都返唔到工，集會晏少少都得

下午再阻只係搞市民
公司老闆wfc

有班友騎刧,變相搞死罷工集會
以後使撚罷工

幫呢班人呃到日假佢地都係屋企訓
根本要出黎集會既人一早就罷撚左工

大家一齊罷工就係為咗表達訴求
其實基本上上晝阻塞咗交通就已經令到好多人唔洗返工
下晝開始就應該要俾人搭車去集會
集會係一個非常重要嘅方法去利用群眾施壓同宣傳
而且唔好唔記得 集會通常一人多就會召集到好多人一齊做唔同嘅嘢
所以希望話支持塞全日地鐵嘅巴打要三思
咁做會唔會浪費咗各區可以召集一大班人嘅機會

成班85罷工撚就俾你班不合作運動騎劫，各有各做，七區集會冇人既話，2019/8/5只會變成廢青塞地鐵一日阻人返工
之前個公務員集會都廢左

塞到兩點好停

集會完再塞

塞夠啦 而家放飯啦 食完飯去集會 dllm

塞到2 3點啦 想問係咪有師兄塞緊隧道

要令d鐘意返工既人
放唔到工
幫佢地一把

咁撚鐘意返工呀拿
屌你老母

到中午啦 等人屋企食完 lunch 就去集會 展示民意 和理優

Push

咁我咪要行去集會囉

去返自己個區集會咪得

肚餓都要食飯 唔係今晚邊有力扔磚

半日啦，下午冇地鐵真係去唔到集會

仲點遊擊 經過尋晩 大家都攰啦

番工既人放工都會想黎集會

點解要屌人老母

係咪要塞到一個人都番唔到工

消防救護都無人做野先叫成功

上晏塞完咪去集會 去罷買支持下囉

剩係半日已經有堆人開始反感
塞全日真係諗清楚

都已經比哂藉口你 都罷唔到

塞全日
我敢講今日要人返工果D公司
全L部都係閪工黎

老細叫晏就翻工 頂到2點得唔得

一開始話自己淨係塞朝早
話對集會無影響

提出其他意見又唔聽 一唔同意就話人係分化撚
係咁三毛五毛打手鬧人屌人老母

依家睇到佢地真係越塞越上癮
成個活動焦點模糊唒

頂到6點la

真心，塞半日好了
下午七區集會，得巴士小巴唔夠用

我請左假罷工，你塞全日阻罷工撚去集會聚唔到氣，好多和理會割蓆屌你地
又話各有各做，咁撚多文宣講三罷，公務員都企出黎，你班友騎勢，成個85罷工失哂焦

呢招要學呀！
求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

半夜，有市民要返屋企

塞到1-2點就算啦, 集會好緊要!!!

你自己話重塞緊就得，唔通你老細會 check 你咩

又唔係區區都有集會 人都要出黎嫁啦 係時候唔塞啦
集會後都唔好塞 義士走唔到咪大獲

會唔會攪出人命 交通意外

有D仆街唔想返工又唔肯同老細講罷工就想人塞全日，講真半日好，比人出金鐘集會

利申：罷左工晏D想出金鐘集會屌7政府

屌你，罷一日工no pay 洗死咩，要人同你去塞你坐係屋企出糧

分區唔等於你屋企附近一定有

分區有撚用咩，分散哂D人，出金鐘喇

你屌錯人啦

呔漏氣只會令佢行唔到，要拖車。
幫小朋友們爭取時間！